PCCW, HGC, HKBN既固網電話 Backbone 係咪用華為?

PCCW, HGC, HKBN既固網電話 Backbone 係咪用華為?

PCXW固網電話 手機都係華為/中興既系統
舊員工

唉
有冇hkbn/hgc員工

？？？

屋企pccw隻光纖moderm已經係華為